HUNTER×HUNTER /全職獵人 361 漫畫情報

1~360

唔識日文

係咪暫定會畫 40話?

jump+上免費公開40話

其實40話係jump講定富奸講

旅團又死人

N年前已經講會死信長吸塵機啦
又死人有咩咁出奇

40話

呢個真係好值得研究 哈哈!!!!

人地講緊1-40話(舊作)免費
唔係講緊會出40話(新作)
你地會唔會諗得太多

話好興奮果個自己入去j飽佢啦

點都好 J左先

出4話都恩典

扇動：船走——混沌之海
顏色：酷拉皮卡的背後蠱蟲雞蛋的儀式中使用的壺，壺的四周地回鍋肉和王子們的臉
吹動2：襲來的凶器
サイールド會發出怪聲一邊酷拉皮卡衝
酷拉皮卡是靈擺測試鏈使用サイールド手臂拘束地面壓服
酷拉皮卡“大樓，剛才說了3個方法…從繼承戰的脫離這個必要嗎？
大樓，大樓…必要的是紙箱…在現化化中最大的5人能載的船或者車上的『變身』」。
“用連接類型需要別人的氣場…”
サイールド搭話酷拉皮卡：你的系統和能力？ ”
サイールド“空了…因為是我拜託！
大樓的視線送酷拉皮卡
“他不了解他，我會隨便地教他的能力…”
酷拉皮卡“這個危機的狀況盡快解決必要的確認！王和王妃的安全是最優先的詞語是假的嗎？
大樓“サイールド釋放出來的系能力者…使用的能力是操作的…把紀念給球上放飛的蟲子在操縱著
酷拉皮卡“原來如此。可能會使用的
把食指的鎖鏈具現化。鍊子的前端有註射液器

No.361 辞退

煽り：船は行く――混沌の海を
カラー：クラピカの背後に蠱虫卵の儀で使われた壺、壺の周りにホイコーロと王子たちの顔
煽り2：襲い来る凶刃

サイールドが奇声を上げつつクラピカに突進
クラピカはダウジングチェーンを使いサイールドの腕を拘束し地面に叩き伏せる
クラピカ「ビル、さっき話した３つの方法…継承戦からの離脱にこいつは必要か？」
ビル「…必要だったのはカートンの方だ…具現化系で最大５人乗せることが可能な船か車に『変身』できた」
「ジョイント型で他人のオーラが必要だったが…」
サイールドに話しかけるクラピカ「お前の系統と能力は？」
サイールド「ヒマだったから…頼まれたから！」
ビルに視線を送るクラピカ
ビル「彼の了解を得ずに俺が勝手に彼の能力を教えるわけには…」
クラピカ「この危機的状況を早急に解決するため必要な確認だ！王と王妃の安全が最優先だという言葉は偽りか？」
ビル「サイールドは放出系能力者だが…使う能力は操作系よりだな…念をボール状に飛ばし捕えた虫を操るっていう」
クラピカ「なるほど。使えるかもしれない」
人差し指の鎖を具現化する。鎖の先端には注射器が付いている

10話啦
夠一本單行本

回想・修業中のクラピカ
イズナビ「１つは残しておけ」
クラピカ「残す？なぜだ？」
イズナビ「様々な能力を指ごとに使い分ける鎖のアイディアには基本賛成だが…どうもお前はその鎖を『一人で戦い抜くため』だけに使いそうな気がする」
クラピカ「…何が悪い？」
イズナビ「念の戦闘は相手が複数ならこっちも複数が大原則だ。それ程に能力の相性やコンビでの攻撃は個人の力を凌駕しやすい」
「戦ってみればわかる…と言いたいとこだがそれだと手遅れだからこうして忠告してる訳だ」
クラピカ「…」
イズナビ「ま、お前は納得しないよな」
「だから折衷案だ。実際に戦ってみて何が足りないかを実感したらそれを補う能力を加えることを勧める」
「目的を誤るなよ？」
「お前は『自分の気が済む様にやれれば失敗しても満足』ってタマじゃない。目的達成の為にならあらゆるものを二の次にしたい類の人間だろ？」
「A級首の集団と戦争する気なら私情を捨てて仲間を募れ」
クラピカ「…仲間といいながら都合のいい捨て駒を集めろと言う事か？」
イズナビ「…そうはならないさ」
「それも仲間と共に闘えばわかる」
回想おわり

クラピカ（確かに…お前の言う通りだったよ。シンプルに事が進む程簡単ではなかった）
（だが…！それでも…！だからこそ！！一人で戦い抜く力が欲しい！！）
クラピカの脳裏にゴンやキルア、レオリオ、それにワブルの姿が浮かぶ

奪う人差し指の鎖（スチールチェーン）！！

注射器がサイールドに刺さる
ビル「な、一体何を…！？」
クラピカ「一時的にだがサイールドの念能力を預かる。こうして注射器でオーラを吸い続けると『絶』と同じ状態にも出来る」
「『念獣』が宿主のオーラを必要とする寄生型ならばその念獣がサイールドに憑けているモノも寄生型かも知れない」
ビル「！？…もし！出ていかなかったら！絶状態で悪意ある念にさらされ続けたらサイールドの心身はすぐに壊れるぞ！」
クラピカ「王妃と王子の安全が最優先…！」
「その危惧が現実になったらその情報を基に次の対策を立てられるだろう？」
「もしもこの後私がやられたらそれを君が考えるんだぞ？ビル…！」
ビル「…」
クラピカ「無論、君が別の念獣にやられたら私は新たな情報を得るために同じことをする」
サイールドの耳から"顔が熊のぬいぐるみになっている蜘蛛"が出てくる
目が緋色に染まるクラピカ
這い出てきた蜘蛛が逃げ出す
クラピカ（人差し指のエンペラータイム！！）
注射器からイルカの模型のようなものが飛び出す
クラピカ「奪った能力をセット！」
イルカ「セット完了！解析します！」
「奪ったのは能力名『裏窓（リトルアイ）』実際の小動物をボール型の念で捕まえそれを操る能力。ただし念で具現化された生き物はその範疇に含まれません」
クラピカ（敵の能力を逆操作するものではなかったか…）
排気口の中に逃げ込む蜘蛛
（今の念獣…「ヒマ」というキーワードをきっかけに人を操る能力か…！？）
（しかし…「念獣の声が聞こえる事」が発動の条件なら王子達をはじめ能力者でない者には効かない能力…！？）
イルカ「リトルアイの対象となる小動物を探してください！能力を発動しワタシが解除しない限りエンペラータイムは強制的に続きます！エンペラータイムが発動している間は…」
クラピカ「わかってる。しばらく待機だ」
イルカ「了解」
クラピカ「ビル。もう大丈夫だと思うがサイールドをイスに拘束してくれ」

サイールド「その…でかいヌイグルミみたいな奴と話した後にその…小さなヤツがまとわりついてずっと俺に聞くんだ」
「ヒマか？って…なぜかそいつはカートンにさえ見えないらしくて『ヒマじゃない消えろ！』って何度言っても全然聞かないから…つい…」
「その途端…体が自由に動かなくなって…あとは…」
カキン軍が死体を運んでいく
「殺害犯は？カキン軍が拘束聴取するのでお引渡し願う」
サイールド「俺の能力はどうなってる…？」
注射器を取り出すクラピカ「まだ中だ」
サイールド「ならあんたがずっと持っててくれていい」
クラピカ「そうしたいのはやまやまだが一度使うと自動的に本人へ能力が戻る縛りだ」
サイールド「そうか…一応もう少し説明しておく。俺の能力で操れるのは最大でハムスターくらいの小さな生き物だ」
「その生き物が見聞きしている情報を離れた場所にいても入手できる。ハエや蚊だと目立たなくていいが天敵にやられたり殺虫剤で死ぬこともある」
「あんたの言ってる一回にもしかしたら捕獲失敗も含まれるかもしれないから注意してくれ。すばしっこいヤツは俺でも捕まえ損ねる事が時々あるからな」
「うまく使ってくれ。そいつで真犯人をみつけてくれよ」
軍に連行されるサイールド
女中「あの…もう…私共もこれ以上耐えられません。軍に拘束されても追放でも構いませんのでやめさせて下さい」
クラピカ（出航してまだ…わずか２時間。１１人の護衛が２人に…！）
クラピカ「話の途中だったな。方法の残り２つはカートンがいなくとも可能なのか？」
ビル「ああ…だが１つはパリストンの協力が必要で難易度は高い。もう１つはビヨンド氏の協力が必要で難易度はもっと高い」

王子居住区エリア１２区にて
護衛「本当に…モモゼ王子も警護はいいのですか？」
セヴァンチ「しつこいわね！警護兵が６人もいれば十分よ！」
「この子の方が怖がってるの！安心させてあげたいのよ！マラヤームの警護の方が重要だから！早く来て！」
ハンゾー（いいのか？本人に聞こえてるぞ？）
護衛「しかし我々はモモゼ王子との契約で…」
セヴァンチ「いいのよ！マー君の為に私が契約したの！ちゃんとお金は払うわ」
従者「私共も…移動してよろしいのですか？」
セヴァンチ「そうよ！モモゼは自分の世話は自分で出来るわよね！？」
モモゼ「はいお母様。心配いりませんわ」
椅子に腰掛け編み物を始めるモモゼ
モモゼ「あなた方も隣の部屋で寛いで下さいな」
護衛「お心遣い有難うございます。ですが任務ですのでどうかお構いなく…」
モモゼ「そうですかご苦労様」
モモゼ（お母様。マラヤーム。お可哀想に）
（王の器でない者はあんなにも怯えふためくのですね）
モモゼの背後に巨大なヌイグルミ型の念獣
モモゼ（何故かしら？何もしてないのに今日は疲れたわ）
護衛（王子の料理は…）
護衛２（俺たちが作るしかないんじゃないか…？）

パーティー会場にて
ハルケンブルグがＶＩＰと談笑している
執事「ハルケンブルグ様。御退席の御時間です」
ハルケンブルグ「ん。それでは失礼いたします」
ＶＩＰ「次の晩餐会も楽しみにしているよ」
出口ではない別の方へ歩き出すハルケンブルグ
執事「ハルケンブルグ様？」
ハルケンブルグ「父に挨拶するだけだ」
ハルケンブルグの視線に気付いたホイコーロはＶＩＰを遠ざける
ホイコーロ「スマンが息子が秘密の相談らしいホイ」
ＶＩＰ「それでは又、あらためまして投資の相談を…」
ホイコーロ「どうしたホイな？」
ハルケンブルグ「僕は継承戦を辞退するよ」
ハルケンブルグの背後に禍々しい単眼の鬼の姿をした念獣
ハルケンブルグ「セレモニーに参加したのは父の顔を立てる為…血塗られた王位などいらない」
ホイコーロ「ホッホッホ。好きにするといいホイな」

煽り：渦中――望もうが望むまいが。
次週へ

予告：次号、混迷極まる継承戦！王子達の思惑や如何に！？
巻末予告：船内でのサスペンス！渦巻く陰謀。クラピカが次に取る行動は…！？

ご多忙の中、素敵な色紙を有難うございます。机に飾り、励みにしております。＜義博＞

吸塵機唔好呀

文字地獄

大波吸塵機

屌你 出40話未又要個孫燒結局

究竟有生之年有冇機會睇到結局

361辭退(1)

旁白：船行使在混沌之海

特寫：酷拉皮卡的背後，壺在進行著蠱蟲亂的儀式 四周是回鍋肉與王子們的臉

旁白：襲來的兇刃

薩路路德（上回結尾暴走的那個男的）繼續怪叫著，朝著酷拉皮卡襲來

酷拉皮卡使用鎖鏈束縛住薩路德的胳膊，並用其撞擊地

酷拉皮卡“比爾，剛剛提到的3中方法，想要從繼承戰中脫身，我們需要這傢伙麼”

比爾（火焰頭那位）“我們需要的是carton（能力），通過具現化能力，它可以變成一輛最多承載5人的船或車”
雖然協作型的念能力，所以需要其他人的氣（念）”

酷拉皮卡向薩伊路德提問“你的念能力是什麼？”

薩伊路德“如果有空的話，請拜託你……”

酷拉皮卡朝著比爾的方向看去

比爾“不經過他本人的同意，我怎麼可能自作主張告訴你……”

酷拉皮卡“為了儘早的解決眼前的危機狀況，我必須要確認！你們還說什麼王與王妃的安全才是最優先的，難道是在說謊嗎？”

比爾“薩伊路得是放出系能力者，但使用起來更接近操作系吧。把念做成球狀，操作那些被捉住的飛蟲這樣的”

酷拉皮卡“原來如此，這傢伙或許用的上”

食指具現化出鎖鏈，鎖鏈的前端有一管針筒。

旁白：船行使在混沌之海

特寫：酷拉皮卡的背後，壺在進行著蠱蟲亂的儀式 四周是回鍋肉與王子們的臉

旁白：襲來的兇刃

薩路路德（上回結尾暴走的那個男的）繼續怪叫著，朝著酷拉皮卡襲來

酷拉皮卡使用鎖鏈束縛住薩路德的胳膊，並用其撞擊地

酷拉皮卡“比爾，剛剛提到的3中方法，想要從繼承戰中脫身，我們需要這傢伙麼”

比爾（火焰頭那位）“我們需要的是carton（的能力），通過具現化能力，它可以變成一輛最多承載5人的船或車”
雖然協作型的念能力，所以需要其他人的氣（念）”

酷拉皮卡向薩伊路德提問“你的念能力是什麼？”

薩伊路德“如果有空的話，請拜託你……”

酷拉皮卡朝著比爾的方向看去

比爾“不經過他本人的同意，我怎麼可能自作主張告訴你……”

酷拉皮卡“為了儘早的解決眼前的危機狀況，我必須要確認！你們還說什麼王與王妃的安全才是最優先的，難道是在說謊嗎？”

比爾“薩伊路得是放出系能力者，但使用起來更接近操作系吧。把念做成球狀，操作那些被捉住的飛蟲這樣的”

酷拉皮卡“原來如此，這傢伙或許用的上”

食指具現化出鎖鏈，鎖鏈的前端有一管針筒。

酷拉皮卡陷入修行的回憶

イズナビ（酷拉皮卡師傅）：先留下一個

庫拉“留一個？為什麼？”

師傅“我基本贊成你每根手指都分別修煉不同能力鎖鏈的想法，但是……但我總感覺你打算用那鎖鏈能力【獨自一人戰鬥到最後】”

庫拉“這有什麼不好？”

師傅“念的戰鬥講究對付複數的敵人，同樣需要復數的隊友。這樣一來，根據能力的相性，以及組合技。攻擊性會輕易的凌駕於個人水平之上”

“只要親身戰鬥過便會清楚” 我剛想要告訴你，但現在已經晚了，所以我就這樣忠告你吧

酷拉皮卡“……”

師傅“嘛~你應該不會認同吧”

“所以我給了你一個折中方案，先去實際戰鬥一下，親身感受下有什麼不足的，再逐步補充那種能力”

“但請不要搞錯目的哦”

“你並不是那種【為了自己滿意，就算嘗試過失敗了也滿足】的人吧。【只要是為了達成目，一切東西都對你來說都是次要的】你是這種人吧”

“如果想與A級罪犯集團戰鬥，那就捨棄個人感情，招募自己的伙伴”

酷拉皮卡“嘴上說著對方是朋友，其實是在募集一些方便隨時丟掉的棄子麼”

師傅“不是這樣的啦”

“這一點也一樣，你與夥伴一起戰鬥過便會理解了”

回想結束(未完)

薩伊路得“那個……我好像是和一個很大的毛絨玩偶對了話，後來……又有一隻小的東西纏著我，一直問我【有空嗎？】這樣的。

不知為何carton他們都看不到這傢伙， 我就【我沒空，趕緊消失吧】這樣回答了好幾次，但他也不聽。終於……

“然後這個時候，我的身體就不能自由活動了，然後就是……”

卡金軍把屍體運走了

“殺人犯是誰？卡金軍要進行限制問話，請你們把他交出來”

薩伊路德“我的能力怎麼樣了”

拿出注射器的酷拉皮卡“還在這裡面呢”

薩伊路德“那樣的話，你們就一直等著我吧”

庫拉“我也很想這樣做，但你的能力我只要用過一次，它便會強制的回到本人身上”

薩伊路德“這樣啊，那樣的話我就先稍稍說明一下，我的能力所能操控的動物，最大限也不過是倉鼠大小的動物”

“那些動物的見聞情報，即便你與他們隔在遠地也能夠得到。蒼蠅啊，蚊子之類的不太顯眼是挺不錯的，但可能會被天敵以及殺蟲劑之類的干掉”

“你說只能用一回，可能也包含捕捉失敗的例子，所以要注意了。很多敏捷的東西，就算是我捕捉失敗的情況也是家常便飯”

“所以請好好使用，用這個能力找出真兇！”

薩伊路德被軍隊的人帶走了

女傭“那個……我們已經忍耐到極限了，把我們交給軍方限制也好，趕走也好，請開除我們吧”

酷拉皮卡“距出航剛剛過了2個小時，11人的護衛便只剩下了2個……”

酷拉皮卡“剛剛的話才說到一半，剩餘的兩種方法carton不在的話也行得通麼？”

比爾“嗯……不過，其中一條方案需要帕里斯通的幫助，難度非常的高，而另外一種則需要必勇德的協助，難度比第一種更高！”

在王子所居住的12區

警衛“真的可以麼……莫莫澤王子（12子）不需要警衛了嗎？！”

澤瓦奇（12子的母妃）“你煩不煩啊，警衛員已經有6個了，足夠了吧！”

“（過多的警衛）反而會嚇到這孩子的，所以請你們放心吧！ 相比之下馬拉亞姆（13子）的護衛比較重要，快來這邊！”

半藏（真的沒有問題嗎？王子本人也聽著呢哦）

警衛“而且我們與莫莫澤王子是有契約在身的”

澤瓦奇“沒關係啊！是我本人為了小馬（13子）與你們建立的契約啊。我會照數付錢的”

隨從“我們……我們可以走了嗎？！”

澤瓦奇“就是啊！莫莫澤自己能夠好好照顧自己的 是吧?！”

莫莫澤“是的！母親大人！無須擔心！”

坐在凳子上，開始編織衣物的莫莫澤

莫莫澤“請你們到旁邊的房間好好休息”

護衛“謝謝您的體諒，但我們有任務在身，還請您不必這麼客氣……”

莫莫澤“這樣啊，那辛苦你們了”

莫莫澤（母親大人，馬拉亞姆，你們好可憐啊）

（不是成為王的那塊料，所以才會怕成那樣大喊大叫的吧）

莫莫澤（為什麼會這樣呢，明明今天什麼都沒有做，卻已經很累了）

護衛（王子的料理怎麼辦……）

護衛2（只能我們來做了啊！）

說的那樣，很多事情的進展並不是那樣簡單的”

“不過，即便如此……！正因為如此！我才更加需要獨自戰鬥的力量！！”

酷拉皮卡的腦海中 出現了小傑、奇亞 雷歐力以及14王子的身影。

剝奪的食指之鎖！

注射器刺向薩伊路德

比爾“到、你到底在做什麼？！”

酷拉皮卡“我只是暫時性的收下薩伊路德的能力，像這樣一直通過注射器吸取他的念，會出現與【絕】相同的狀態”

“【念獸】如果是需要宿主氣的寄生型的話，那隻念獸，或是說附身在薩伊路德身上的東西，搞不好也是寄生型。

比爾“那如果，他身上那隻東西並沒有離開的話，他一直保持著角狀態，持續暴露在惡意的念之下，薩伊路德的身心會立刻壞掉的啊！”

酷拉皮卡“王妃與王子的安全是最優先的”

“如果那種危機的情況，真的化作現實。我們也可以根據屆時的情報，建立新的對策吧”

“如果在這之後，我被幹掉了的話，那個時候這些事情便是需要你來考慮的了哦，比爾”

比爾“……”

庫拉“當然，如果你被其他的念獸幹掉了的話，我也會得到新的情報，然後再做相同的決定”

從薩伊路德的耳朵裡出來了一隻【化身為沒有臉的小熊玩偶的蜘蛛】

庫拉的眼睛變成了紅色

蜘蛛迅速爬走逃掉

酷拉皮卡“食指的帝王時間！（emperor time）”

注射器中飛出了很多類似海豚模型的東西

酷拉皮卡“設定剝奪的能力”

海豚“設定結束，開始分析”

“剝奪的能力名為【裡窗】是通過球型念來捕捉小動物並加以操控的能力。不過不包括那些用念具現化出的生物”

酷拉皮卡“並不能反過來操控敵人的能力麼”

蜘蛛逃入排氣口中

（剛剛那隻念獸是以“閒”這個關鍵字做契機操控人的能力麼）

（不過，如果發動條件是，【可以聽的到念獸的聲音】的話，便是對以眾王子為首，那些沒有念能力的普通人無效的能力吧？！）

海豚“請找一隻可以做為【裡窗】能力對象的小動物,發動念能力!只要我沒有被解除，帝王時間便會一直持續。在帝王時間還在持續發動的時間裡……”

酷拉皮卡“我知道了，你先待機”

海豚“了解”

酷拉皮卡“雖然我覺得已經沒問題了，你還是去把薩伊路德綁在椅子上吧”

伊路得“那個……我好像是和一個很大的毛絨玩偶對了話，後來……又有一隻小的東西纏著我，一直問我【有空嗎？】這樣的。

不知為何carton他們都看不到這傢伙， 我就【我沒空，趕緊消失吧】這樣回答了好幾次，但他也不聽。終於……

“然後這個時候，我的身體就不能自由活動了，然後就是……”

卡金軍把屍體運走了

“殺人犯是誰？卡金軍要進行限制問話，請你們把他交出來”

薩伊路德“我的能力怎麼樣了”

拿出注射器的酷拉皮卡“還在這裡面呢”

薩伊路德“那樣的話，你們就一直等著我吧”

庫拉“我也很想這樣做，但你的能力我只要用過一次，它便會強制的回到本人身上”

薩伊路德“這樣啊，那樣的話我就先稍稍說明一下，我的能力所能操控的動物，最大限也不過是倉鼠大小的動物”

“那些動物的見聞情報，即便你與他們隔在遠地也能夠得到。蒼蠅啊，蚊子之類的不太顯眼是挺不錯的，但可能會被天敵以及殺蟲劑之類的干掉”

“你說只能用一回，可能也包含捕捉失敗的例子，所以要注意了。很多敏捷的東西，就算是我捕捉失敗的情況也是家常便飯”

“所以請好好使用，用這個能力找出真兇！”

薩伊路德被軍隊的人帶走了

女傭“那個……我們已經忍耐到極限了，把我們交給軍方限制也好，趕走也好，請開除我們吧”

酷拉皮卡“距出航剛剛過了2個小時，11人的護衛便只剩下了2個……”

酷拉皮卡“剛剛的話才說到一半，剩餘的兩種方法carton不在的話也行得通麼？”

比爾“嗯……不過，其中一條方案需要帕里斯通的幫助，難度非常的高，而另外一種則需要必勇德的協助，難度比第一種更高！”

希索加滅團

會唔會殺埋伊路米個妹

鼠绘金剛棒簡易情報

點解po出黎既情報 會同回報既內容分刑咁大既

古拿比加個能力會唔會屈得濟
得中指係對旅團限定
其餘4隻手指能力都屈機(雖然有d要紅眼先用到)

古勒比嘉根本一個人五種能力
食指同獅子團長差唔多，不過團長偷永久

大波眼鏡娘吸塵機

死鳩硬
團長幫佢地做預言講到明死鳩緊

預言係一個月內既事
但故事一早過左一個月啦(好似係)

故事可能未過

諗諗下應該過左 因為第二次獵人考試

屌 當我冇講過 好亂

入貪婪島係9月定10月
基路亞考試係1月

咁攪法,
好快爛尾.....
咁耐先出幾話.................

蟻篇同選舉篇都係咁樣斷斷下畫出黎

紅眼係屈機

我好興奮呀 我好興奮呀
雖然興奮得幾星期